台灣附近外海發生6.5級強烈地震！

最緊要人無事

中國幾時有9.5

Feel到震

你住喺台灣？

啱啱屙緊屎，個屎塔啲水同廁所啲野係咁搖

係床到就瞓著搖到即刻醒左
利申：住新北

仲以為自己頭暈

9點半都未到就瞓覺

你台灣?

台灣最唔好就係有地震同打風好勁

震緊嗰陣先收倒個簡訊

真係地震 ？

天佑台灣

希望冇咩事

震源深度：76.8公里（屬中層地震）
地震規模：6.7級
位置：宜蘭東方27.2公里海域

跟本成個北部都有感

住台灣就係呢樣唔好住慣香港無咩天災

但大把人禍